港豬不願面對的現實 冇大三罷=醫護condom

依家仲發post要醫護繼續罷工
無論醫護罷工多久，只要冇大三罷港共都唔會讓步
港豬唔肯大三罷，只想醫護出面爭攞
豬性唔改，做咩都唔會成功

日日喊大三罷
冇一次成功
唔好為難醫護啦

但佢哋自己都好少人罷

200萬人呢？？？？

返工同搶物資

推

成日高喊支持醫護罷工
點支持呀?
發post喊口號邊個都會

哦

駁唔到？

咪就係，自己果邊都未團結到

條底線又係咁郁，仲要一開局果陣比埋張底牌對家睇，HA梗係會睇住你副牌黎打啦

唔駛話我五毛分化撚，我只係登有份罷既醫護唔抵

醫護都係5日貨仔

那你係咩？
衰過1日貨仔

啱， 被推去死都為咗自己份工唔企出嚟
普通市民撐你都冇用
始終返醫院高危係你哋

而家連醫護自己都唔投票
邊個當邊個condom

駁唔到就怪醫護唔堅持
港豬永遠係港豬
一世畀港共喺腳下

唔理你地搞咩 唔好阻到我返工放工就得

自己一日都唔罷
仲怪醫護唔肯堅持

醫管局要人!!
醫護不是condom!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

你都痴撚線blame the victim

駁唔到
黃絲又點？唔罷工黃條毛

大三罷搞到既話一早搞左，fact 黎

你用罷工表態，即是同對家開戰。唔該搞手/大台有打仗既心態。如果你有道德枷鎖，咁一開波就唔應該搞罷工

日日在網上喊打喊殺喊獨立
大三罷都做唔到
係點獨立呀